\begin{myenumerate}
\item Que peut-on dire des fractions suivantes ?
\[\frac64\kern2cm\frac5{10}\kern2cm\frac26\kern2cm\frac{20}{28}\]
\item Effectue les calculs suivants :
\[\frac{14}{15}\times3\kern2cm21\times\frac57\kern2cm
\frac{15}{12}\times16\]
\item Un marchand avait 240~kg de pommes. Il en a vendu les
$\dfrac35$.\\Combien de pommes lui reste-t-il ?
\end{myenumerate}